有邊個球星入選左，但今屆世界杯都未出過場?

般奴艾華斯

米勞列

韋碧克

同小花位置重疊果個有冇出過

第二場出左22mins

大巴拿

對比利時有出過

沙奧尼古斯 鍾斯

pope

如果真係講球星級我淨係諗到達史特根

球星喎

2&b

黑b

我曼牙fred

Reina???

鍾c對比利時有出

有個成日比班英迷話好勁果個龍咪無出過lor

達史特根

azp

艾斯派古達

Azpilicueta
Saul
ter Stegen
有兩個出得補時嗰幾分鐘
Marquinhos
Thauvin

米勞列？

Rami

高美斯呀

Monreal

阿根廷抵輸

曼城門將艾達臣

AZP真係最慘果個
去另外31隊國家隊都肯定有正選

西瓜恩？

史波零

Cahill ?

一睇就知想講戴巴拿

不知幾型
身兼左右閘中堅加防守中場既後備
責任一啲都唔細

出得少=未出過場?

出nacho都唔出佢

Azp根本無吹得咁勁

占士洛迪古斯

出過 傷出啫

Thauvin

問題成條防線佢又真係個個正選都係果個位上面勁過佢先慘

Saul

人地有2個助攻架屌你

成班意大利

入選

係咩 好似睇親哥倫比亞都無佢

樓主究竟想講邊個 定柒左潛左水

佢出都未出過場wor巴打

Nacho球世界波Azp一定唔會射跟住妹番去後面

真係盲閪黎 都話第二場出左22mins

曼聯高價新援 牙Fred

Nacho 同艾巴勁過azp?唔好玩啦

岩呀
英狗長期好似踢緊351咁

azp踢咗兩年三中堅喎
加埋隔離Ramos+Pique係Nacho/Alba夾慣

小花

睇過4場阿根廷都唔見小花

我諗我get 錯左 佢應該係想講smalling 唔係史達寧

夾慣係真但上面吹到nacho 艾巴>azp

Azp打左同右定中都勁過艾巴nacho

Dominik Livalović

Livaković

呢件垃圾有撚入到23人陣容

dembele有冇出過

五個唔識波負評

呢個post睇得出幾多個人唔睇波

英同比利時除咗後備龍門，最後一輪分組賽都出晒

你岩

華美倫有無出過場？

Smalling都無入選

史瑞0丫

出過

saul azp monreal odriozola
ter stegen ginter
rami
linetty
elmohamady